%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Okraje
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{geometry}
 \geometry{
 a4paper,
 left=20mm,
 right=10mm,
 top=10mm,
 bottom=10mm,
 includehead,
 includefoot,
 headsep=10pt,
 }

\setlength{\headheight}{16pt} 

\usepackage[singlespacing]{setspace} % Radkovani
\usepackage{enumitem} % Enumerate 

\setlength{\parskip}{1ex plus 0.5ex minus 0.2ex}
\setlength{\parindent}{0pt}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\usepackage[letterspace=150]{microtype}
\usepackage[unicode]{hyperref}

\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}      % T1 kodovani fontu pro babel cestinu
\usepackage[utf8]{inputenc}  % kodovani dokumentu
\usepackage{tikz} 
\usepackage{ulem}

\def\Dnes{\number\day.\number\month.\number\year}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Pisma
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% \usepackage{times}
% \usepackage{bookman}
\usepackage{charter}
% \usepackage{fourier}
% \usepackage{mathpazo}
% \usepackage{newcent}
% \usepackage{palatino}
% \usepackage{utopia}
% \usepackage{mathptmx}  %% volne dostupny font Adobe Times Roman





%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% VYLEPSENY VZHLED OBSAHU %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage[titles]{tocloft}

\renewcommand{\cftsecleader}{ \bf\dotfill\ } %%% oddelovac mezi nazvem kapitoly a cislem strany

\setlength{\cftbeforesecskip}{-0pt}       %%% vertikalni mezera nad polozkou odstavce


\renewcommand\cftsecafterpnum{\vskip1pt}

\hypersetup{%
    pdfborder = {0 0 0}
}




%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Definice prikazu
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\newcommand{\songtitle}[1]{
\multicolinterrupt{
\section*{#1}
\addcontentsline{toc}{section}{#1} 
}
}



\newcommand{\odkazy}{}

\newcommand{\addTo}[2]{
\expandafter\def\expandafter\odkazy\expandafter{\odkazy{} {\bf #1} \hfill \textsf{#2}\\}
}


\newcommand\ch[2][l]{%
  \makebox[0pt][#1]{\begin{tabular}[b]{@{}l@{}}{\footnotesize \bf #2}\\\mbox{}\end{tabular}}}

\newcommand{\hs}{\hspace{7pt}}

\newcommand\cht[1]{{\footnotesize \bf #1}}


\usepackage{multicol}
\setlength{\columnsep}{1cm}
\setlength{\parskip}{1.5em}

\newcommand{\multicolinterrupt}[1]{% Stuff to span both rows
\end{multicols}
#1
\begin{multicols}{2}
}
